條女成日整容

條女打左下爬
又埋條線落個鼻
又雙眼皮吊線

雖然好似靚左 但我覺得其實多鳩餘
驚佢整上癮
點勸佢好？